講真馬斯克買bitcoin係有原因

佢咁樣講一定係會升
但點解佢要講出黎?
TSLA靜靜地嬴唔好?
要益埋你班散仔?

好明顯
就係學左ib既衰野
出利好推高價
依家就係佢出貨好時機

成班傻仔走去高追
我就不了

點解唔沽空

嗰比係因為佢賺夠想比大家賺下

佢最憎

如果出消息要管制BITCOIN 就PK...有危又有機

火星聯邦大總統宣傳火星法定貨幣

一粒bitcoin 一架tesla

印度擬立法禁止境內虛擬貨幣交易

屠龍者終成惡龍

戇鳩
Tsla而家收btc做交易 用自己間公司黎幫crypto做後盾
賦予左實際意義比虛擬貨幣

上市公司要做利益申報

咁你沽囉
見解咁獨到

冇咩所謂架，你咪跟佢炒波幅囉

樓主已經洞悉到全球首富既諗法

冇撚用啦遲早會解返，支那以前都禁止啦

係 所以我有興趣入市

樓主真係弱智佢上市公司黎㗎，有責任披露呀，乜撚野有錢賺做咩比你賺

人地買定去火星用又話你聽咩

講到bitcoin咁勁
又乜又物
咁高技術買左洗鬼披露
買左都無人知啦

最後一水
等散戶依家接貨就收割時段了

狗幣已升左200 %

大陸都禁止。但D大陸仔 一樣炒到好開心

Sorry低價17年已經入咗，最近都增持咗，等佢收割我囉

你真係好弱智，上市公司買嘢要披露呀，你講到自己又乜又物咁勁，連普通財經知識都冇

真實原因：因為要同sec申報返

出消息禁住佢把口仲實際

我地淨係知道Tesla買左幾多，Elon Musk買左幾多我地都無知道...佢推高股價都好合理啫

係咪時光倒流定點不如睇下17年啲新聞同睇返幾年前既新聞啦

同啱啱財經台講嘢一模一樣

樓主看透世事，g持

無啦啦cash flow 無咗一大舊錢唔洗同股東解釋？

唔敢講洞悉
略知一二咁啦

睇個名都知係呃人騙局
個logo

同a股一樣
直線上直線落
贏既只有莊

佢想收購Bitcoin

佢而家跌兩成我仲有150%賺，歡迎收割

佢而家講一句野可以影響全世界, 洗鬼靠沽空

係叫緊隻傻閪樓主
把口咁撚把炮又唔敢沽鳩TSLA同BTC

係禁唔到 俾你拎到都解唔到
點解bitcoin咁鬼就係佢加密技術

大家覺得佢有價值過金
拎黎做黑市地下銀行都得
呢d唔係政府層面禁到既野

樓主咁有高見，支持你借盡孖展沽爆佢

希望所有國家跟

唔公佈 啲人點知可以用Bitcoin買tsla既產品

原來bitcoin管到

快啲put, 呢個發達大計唔好比咁多人知

抄鳩班幣商家

係火星國國父

笑撚死，典型自己冇持貨然後又唔抵得人哋賺心態

d垃圾國家就算啦 同北韓禁bitcoin一樣

佢想幫手推momentum 姐
之前40000蚊卡好耐上唔到

而家好似都禁 自己出黨幣

支持樓主沽爆佢

理論上如果係立法既話 犯法可以拉可以沒收 就再唔係好既投資選擇

錢佢都唔旨在啦on9
幾千億身家

唔洗同佢9up，佢只要見到elon既新聞就會衝出黎屌左先

等睇美國中國封殺tesla
一個人太串太出名係壞事

真係

支那為左收割散戶
應該會叫musk賣晒d coin

我反而係覺得佢幫緊自己
講到明tesla信btc，令多人信心多左，長遠會升更多，手上btc仲值錢

我唔熟投資
想問如果佢認Bitcoin交易
咁Bitcoin價格或者定價會唔會遲早變左跟佢玩法

所謂禁，但係Binance都係大陸出，啲人一樣咁交易

你short btc 比佢夾爆左?

唔會，Tesla只佔好少

幾時都話連登根本就係金融其才嘅集中地好獨特嘅見解

幣安係搵錢用,緊係唔禁,但一般人禁嘛
等於佢地禁外網,要翻牆,但係國企部份私企一樣用到google一樣
佢地要買crypto有d煩,要普及一定會比佢地黨幣打爆

佢似係個d唔敢買股票既廢老
日日驚股災

其實見佢係咁玩Crypto都幾過引
SEC又吹佢唔脹，想點玩都得

佢第時要做bitcoin買車交易，買定多啲bitcoin做下風險管理姐，唔係第時收bitcoin個時6萬，一個月後變左4萬佢咪蝕好多？而家萬幾2萬收左15億貨，可以對沖下風險。而且財報要資產披露，你想佢犯法瞞報？

支那01唱淡
即係要開車了

Er 咁幣安啲客咪又係一般人買，所以我話禁都唔怕，咪一樣有人買到有平台出到

天真
中資股果d跟本彩你都on9

攞百幾億去買野可以點無人知？

遲啲每粒1000呎火星領土